欅坂46交流區第二十七回:18/5 残酷な観客達

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 熱賣中

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

無人開po?

未爆又冇人踩1001所以冇人開

爆左了

成員名單仲係三單icon

美術西

欅po你又識開 小田生日又唔爆po

同貨貨反左面了

人在遠方蟬沒有和唱

屌你老貨

lm先

8區女神幾時回家

做完愛回家

咁耐都推唔到一頁 欅po沒落了

Lm

●第10レーン:平手友梨奈・影山優佳
●第11レーン:守屋茜・佐々木久美

垃圾po 8仔id開既邊撚個入
開個新既唔撚好？

渡辺理佐8仔id

八區女神幫欅po仔仔含比帽八區兄弟戴

呢個乜撚嘢比喻嚟㗎。。。

乜野圖區女神

屌你老貨咩, 心入面得返坂道圖區

負皮是給樓豬的

29/4 報左飯聚既記得出席啦

比人hack左

躝

hulk jor

惡到

你唔明架啦

第13レーン:渡邉理佐・井口眞緒

岩哂大佬

聽日走但係過多兩日有全握

番嚟再搭機過去
不過全握係咪好似上次白麻個節目咁講
一握就推

Both

睇下你握邊個啫

握手就算無謂強求

米谷特別耐

你躝未

yes 全握比狗去

一淡沙糖一淡

未做過狗

去624囉

Me=大佬

都係不了

大佬只得一個

牙tom真係高汁user哩...(包括ff文)

平豬牙......
risa友香牙......

【欅坂46】｢不協和音｣MVが過去最速で1000万回再生を突破!!! 日本で唯一全シングルの表題曲が1000万再生超えの快挙

會唔會係咁

原來你冇推泥膠

總大佬得一個
大佬好多個

貼黎seesee巧唔巧

留名聽故仔

不了 好核突

無打過ff文。。。

除左結成時體檢有頭十(睇樣) 好快覺得太廢唔啱Feel
雖然係綜藝之神

ha jor

真人真事

低調

有risa寧願唔握

條推巾燒左未

我得芽實同史帆推巾

本身有而家無左
仲唔係燒左

買比fd=.=

欅坂46
@keyakizaka46

発売中の「Samurai ELO」に石森虹花、尾関梨香、小池美波、齋藤冬優花、佐藤詩織、土生瑞穂の撮り下ろし写真が掲載されています‼️
ぜひチェックしてみてください✨
#欅坂46
#SamuraiELO

尾關泊埋隔離個2個到
我竟然覺得佢有啲Q

【欅坂46】鈴本美愉ブログのタイトルから、渡辺梨加が出てくると思った結果w更に前回の問題の答えもないw｜欅って、何？-欅坂46まとめ

自貼

請問其實講緊咩

圖片只供參考

標題黨

一碌竹插係兩舊屎上面

栗子blog title寫ペーちゃん，以為內容有梨加，點知無

仲有上一篇blog有題問
質問です。
私と尾関の間にはあるメンバーがいました
誰でしょうか？
我同尾關（其實係茜唔係尾關 ）之間有位member
邊個黎呢？

新blog無講答案所以更に前回の問題の答えもない

日文巨貨貨

勁

貨b係咪去飯聚

盲

你話佢去既

佢彈出又彈入

你琴日叫我躝 唔去了

躝=愛牙

十卜

8狗

ドＳ

見佢地呢排成日up 拍劇相
唔通仲拍緊

咁今泉咪真係冇得做

以後就交比ching了

七巴又岩芽實

留意下

最後一集先出現

幕後大魔王

†ジーン†‏ @lovefiaa

欅坂46 4thシングル『不協和音』個別握手会
１０次受付結果(１１次受付時点)

608/677の枠が完売(完売率90%)

今回が5/14名古屋握手会の最終受付になります

不如貨貨429去飯聚
張轆比我用算啦

貨貨燒比你？

唔似你口味

比350我

Ok

けやき坂46(ひらがなけやき)の「ひらがな全国ツアー2017」、Zepp Namba公演の詳細が決定いたしました❗️
詳しくはURLをご確認ください。
#けやき坂46

又有マネパカード先行

又去

我係咩口味

平假欅請也不睇

倒貼都要撚撚

睇禾ru

廁所位

係咪想反面

反左

lm

本日、けやき坂46初のトークイベントでした✨
アースの制服を着てけやき坂46、12人全員が参加致しました❣️
#けやき坂46

老井

佢好似已經係大學生仲要攪啲咁GE 野

大學生唔比著校服咩

老井唔係初中生咩

我之前睇過張圖話佢係咩大學生小姐
類似個啲咋

貨b=大學生

巧怕貨b玩ocamp比人抽水

牛屎躝開等禾嚟

玩腳

我去保護佢咪得囉

我咁豬都抽水

咁又係
D人都係叫你躝

本日4月27日(木)発売の「週刊少年チャンピオン」に菅井友香、平手友梨奈、渡辺梨加、渡邉理佐のプレミアムフォトブックと巻頭グラビアが掲載されています✨
是非チェックしてみてください❗️
#欅坂46
#週刊少年チャンピオン

要求成立貨貨守護協會

有奶有櫸唔守守件豬西

岩岩升高中

有手足聽日臨時想去可以留言

原來有手足email返我我冇check到
見到既留個言

邪骨琴日問係咪真搞飯聚

咪係

佢whatsapp你？

高登問

咪係高登po過囉
佢見唔到就算

5/3のFM「今日は一日“秋元康ソング”三昧」に、国生さゆりさん、渡辺美奈代さん、岡田圭右さん、SKE48の松井珠理奈さん、乃木坂46の高山一実さん、欅坂46の菅井友香さんの出演が決定！今日の総合「ごごナマ」３時台で池田伸子アナが発表。えっ！あの人も？#nhkanaroom

如果古代啲貴族個個都係友香咁我一定支持封建制度

C9

第一眼睇好似殘疾人士無左隻手咁

邪骨想搵你

けやき坂46 齊藤 京子「好きなお店は、やっぱり蒙古タンメン中本とラーメン二郎（笑）」【欅坂書店】

叫佢過黎
禾唔過去

韓狗

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 高本彩花

索左

佢無連登ac

咁矛得去

臭蛋

禾條女

我愛芽實

咁老井歸我了

聽日有冇得換生寫 但我得小林 志田

帶d出黎睇下有咩岩囉

兩個老井都比你

換咩生寫？ 46？定48？or both?
呀 有張4單土生有冇人想換

再躝無人

要去搵d唔反我ru既架仔了

原來聽日香b同芽實

Wow

wow

=屈機

小妹自覺應該要躝，有冇青接收禾個名，pm

狗也不屌

挽留

你老母就真係狗也不屌

貨貨

都話比我

大佬

聽日直播燒土生生寫

點解要咁對土土

你有報咩

隻揪？

佢聽日做8狗

小妹唔打架

點解貨貨變咗個西女人

咪係囉咁對我

聽日直播比我睇

我諗你有少少誤會左我

如果你到宜家都只係覺得我係因為你唔尊重neru
你反neru既原因而同你割席

咁我只可以講 我呢個席割得梗加無錯
證明你無去諗過 我因為咩事而去割席

當然啦 我係割左席後都有keep住睇po
睇左咁耐 去到今日 都見到你仲有抽我水
差唔多成個月你都仲間唔中抽
梗加證明左你甚至係無尊重我
我都有睇頭兩日割左之後
你第一個反應係我係邊撚個
睇到我好安慰 因為我真係無割錯

我重新講多次我係因為咩而同你割席啦
亦都算係公開同各位手足講返我同你既關係
費事仲有人誤會我同你仲好熟 etc若月巴
亦都比當日係個小圈子gp既手足搞返清楚
我都唔想因為你而失去個堆手足
講返清個原因 唔係比人知道以為我真係因為你反ru而割席咁低b咁

其實我都諗左好耐 仲嘥唔嘥自己十幾分鐘黎搞清件事好 不過黎緊有黃金週假期
我就講多次原因比你聽 點解割席
我都諗左好耐 我有無割錯
我諗你應該無諗過呢個問題啦
因為我諗左好耐 你份人真係好撚自私同仆街

講左重點先 首先既係
你張飛 係我搞返黎
應該話成團人既飛都係我搞返黎
係我最後發現收完你地錢 除左茂大佬之外
每人蝕左幾十蚊咁搞返黎
我收你地既錢係七算
但我最後因為幫你地比錢 而要去撳錢
堆錢係收左我七一幾算
我最後係無問你地收返 除左茂大佬佢一個人自己比多啲我之外

講到呢度 你都明白張飛係我蝕住錢咁幫你搞返黎
好 搞到啦 你係咩都無講 唔緊要 fd呀嘛
唔好咁計較呀可？啱 我無出聲既
然後 你訓係訓我既 仲要霸鳩左我張床黎訓
成晚我都係無覺好訓既 你既鼻鼾聲有幾大聲
自己問返當晚既巴打啦 你仲要訓係我隔離
霸既床位仲要多過我本人 好我都無出聲

然後第2日 開con啦
我係開場前 係個gp入面拜託左咁多位大佬
比下面小弟 我知你地唔鍾意neru
講左句 大家比下面小弟 希望大家係neru唱歌個陣
會轉做紫色螢光棒

到最後我睇到encore 開返gp黎睇
靜音左咁耐 得到既回覆係「唔理群眾壓力坐低左」
唔知如果你係我本人你會點諗

我既第一個反應係
有條友 住我既 霸埋我張床 我蝕住錢幫佢整張飛返黎
入場前求契弟咁講左下句野
最後我咁樣幫人 原來個條友入去係反我首推
如果我咁都忍到 我覺得自己真係枉為男人

可能你會問茂大佬都反啦 唔見你割埋佢
啱呀 如果你好似佢咁 比多啲錢我 張飛我無蝕錢既
我理得你係入面對住佢打飛機啦 我理得你3721啦

再講 佢幫左我好多 對我有恩 而佢搵我幫佢個晚佢都好有心機等左我好耐 求我幫手 唔似你
我幫完你 計哂數最後決定問你地收錢收7算因為撳機手續費同撳機係會收多當時匯率既0.1到 當時6.9
最後問你地拎錢(個陣未知自己蝕錢)
然後我得到你既回覆係 計呀我計到好盡架
可能你無care自己講過句咁既野
但係我聽到就有啲唔好受
幫完你 你講既唔係唔該 多謝
而係一句咁過分既野 可能你覺得好小野
係過幾日 我得知自己蝕左之後 無問你地收多返1毫子
然後我個陣係度諗(個陣未割席)你計得咁盡 我收唔收返你錢好呢
割左席之後係度諗 你計得咁盡 我收唔收返你屋租好呢？

未講完架 我仲諗左好耐 點解自己會割你席
另外既少少一件事 個陣幫你收貨
係我幫你收貨呀 無收過報酬架
我個陣遲左一日又遲一日收貨
係我收貨個日你問我 收貨未 早一日又唔收
我第一個反應係 宜家老鳳幫你
不過我無出聲 都係個句啦 fd呀嘛 唔好咁計較

講到呢度 我諗割席原因都已經完全足夠
不過我都未講完
最後一次為你嘥咁多時間打咁大篇野

先唔講係平時你點抽我水 成日扮鳩我
我ru前我ru後 我唔知你咩心態想玩下咁啦
我就好反感既 可能你話我之前係咁吹奏你覺得反感
宜家學返我比我睇下咩料咁啦

下 原來對幫自己既人係咁架 我都唔知添
我自己呢 就甚少串幫自己既人既
話哂都自己米飯班主
同埋另外 我個陣係已經好少出聲 都係比你追住黎咬

可能你又話 fd黎架嘛 咪計較咁多
講下笑玩下姐

我想知點解當日搵你幫我買聖誕live件衫
你會收我250既
我去搵姐姐買都係收我260 點解我要搵你買
因為個十蚊 仲要求契弟咁

其實講左咁多
我只係想講 我係你身上得唔到少少朋友 同輩上既尊重
我都未講你平時打機點樣串鳩我
人地話我on fire 你話我on fire?on99就有你份
yes 我好小氣 記到宜家 不過我一早講左架啦
仲有人地打機 你係度阻鳩住人
你打機 人地唔阻得你個啲 廢事講咁多好似數臭哂你咁
其實我本身都無諗住咁樣公開出黎講架啦
見你成個月都間唔中抽下我水先忍唔住

仲有一樣野
我到宜家都唔知點解你會係一個有我既小圈子gp度
打一句 唔理群眾壓力坐低左

除左挑戰我底線之外 我真係諗唔到有咩原因

我野就講完 你做大佬既呢個po
我就由今日起真係入都唔會入 咁撚犯賤睇你抽我水
625見到你希望唔會打交

tldr

禾既意見就係做人條底線清楚d

綻仔。。。Don't leave me alone

🍊🍊憐可

too long read晒

十卜綻b
訓左佢到成個禮拜都係訓地板
345就

屌躝啦345 我大佬咁抵得認都畀你反 痴線
btw又自私谷 拉未

yb你又加推 對唔對得住七七阿你阿

想對345說聲加油

【欅坂46】メンバーブログに「川」というキーワードを多数確認。不自然に挿入されている感じも含めサプライズ確定か？本日の全国握手会での発表を期待

我剩係睇到不自然插入
5個字

少一份意淫

尊重下啦 你去叫雞都尊重下隻雞啦
何況係mb

【欅坂46】さすが女子大生！菅井友香がブログを愛用のMacbookで書いているっぽい

日本唔興用macbook咩？
佢地咁驚訝？？

班日本仔遲早連mb看了一眼手錶都要講一餐

張蓆好似係你割先架喎
即係割完仲要我留一線比面你使唔使請你食餐飯先 咁仲叫咩割蓆
張飛果度你叫我入幾多我就入返幾多比你 果日你話無錢要禁我都即刻去入 咁你想收返幾多既你咪照講 咁我可以點
去到你話張床到 呢個唔知你係咪無野搵野講特登羅織罪名 朝早到成晚夜機無訓過個人攰一定無理3721
問過你你又無所謂 你地未訓之前我自己都訓左先 之後到我醒左你地笑鳩我果陣你又咩聲都唔出 我訓左你唔講我點知 你又唔講我咪以為無事 你即pan返我落去咪得
講到又話咩收貨未咩計到好盡果d我唔知你當得咁認真 我suppose大家唔係咁認真同埋skype上講開既語氣黎講既 咁呢樣你當我錯啦我錯判左大家既關係同我表現得唔適當 又有位搵比你入

之後果d語氣方面果d你當我錯啦比你有得講
印象中你兩次問我借gip我都無推直接比你 有餐飯你臨走我都特登請你食
如果一路我係咁黑人憎既話我都幾想知點解飛去日本之前仲可以成日搵我唱k踢波又一齊踢😷如果你心入面係咁諗既話我唯有認錯 無咩好講 原來我一路都係比人咁樣度

上面wfc果d可以唔使理
只係無啦啦有人忽然對我指控咁大我不得不回應下

補充現時情況：條推巾錢當我欠左你已經無問你拎返了

菅井友香看了一下手錶

要躝了

我叫左平仔比返你

最起碼我無好似你咁仲有位就亂鳩咁入
只係令我梗加睇得出你係仆街

我叫左佢比返你

ok

無加推
欣賞呢個BOY

但佢無比返我喎

果日已經同佢講左
你追返佢唔好問我

花生

梳果時就上機唔記得講返=.=

twk1995818@gmail.com
邪骨email

唔受佢玩

邪骨都係絲打黎唔好針對佢ok

驗明正身

Whatsapp左u

Pm

【欅坂46】4/29開催『4th全国握手会、京都ミニライブ』セトリ・レポまとめ

貨貨pm我未

今晚都見到你喇

有咩唔好email我係度講
我唔係成日check

QQ

你mail邪骨未
佢特登請假

sd左

9

有無手足帶禾去飯聚地點
唔識路

u肯搵禾未

到左。。。
有無人出下聲

食屎啦得兩個到左喳

無人去

唔識路點搵u牙

u係邊now

我到左喇喎

你黎未

要握轆轆呀

到左自己上黎

唔知牙,見到隔離巧多8牙

咁係2樓邊間？

上黎轉右

等緊你

我都想食飯

對腳

你又見過我

地鐵站say hi唔應

U太矮見唔到你

到咗

收酒

走左啦屌

欅って、書けない？【長沢くんと梨加、２人の休日】

放送日 2017年5月7日(日) 24時35分～25時05分

「この際だからはっきりさせとこう」にて提案された長沢くんと梨加、２人だけの密着ロケ！目的地だけを指定してあとは自由行動。ロケ時間内にたどり着くことはできるのか!?

咁快有得做

早兩三個禮拜好似已經有人影到佢地ロケ

石森

大佬轉推石森

j2 有欅睇

經過今晚
希望貨貨可以改邪歸正做番8狗

屌你廢到

唉你同茂囝鎮作d啦

其實做人專一d係咪真係咁難

入夠黎未

死啦柴田巴，一次過得罪46兩個新舊大佬

你就算啦

有啲心理嘢可能貨貨連自己都唔知 但尋日我哋真係睇到好多
有人想知唔講

梳大佬們唔好有咩誤會 其實我係話緊我自己。。。

想聽
淨係知貨貨比人cow左

地圖炮

腩青跟石森有段情

當我無識過貨貨

花生？

明明係u日日對石森叫春

あはは

有聲

琴日邊個部電話save低石森張相

禾系同平狗既對話record到搵

給我一杯忘情水 水水

Record到淨係搵到你話一生只愛与田祐希

加推

唔知邊條仆街成日sd一生只愛山下美月俾禾

歡迎

開名啦

雞

agger

隻揪

山下美月禾條女

禾幫平青

有冇ching go 527

補返腩青個位

禾放心番去睇三期

本日4月30日(日)開催中の「不協和音」発売記念 個別握手会 京都会場@京都パルスプラザですが、石森虹花は体調不良により、第3部個別握手会を欠席させて頂きます。

你地講sor未

靚到

好似都係6月尾多

与田

福岡第一美女

好多3期狗牙

你頭號三期狗

死返去隔離po

認錯人= =

泡菜心動作

都係我香b好唔會做d咁既野

一生只愛山下美月

被奸人所害

人地手指都奶埋

被奸人所害=被山下美月所害

I mean 比人屈一生只愛山下美月

坂道46交流區

欅坂46 大人は信じてくれない 二人セゾン 世界には愛しかない サイレントマジョリティー

畀你燈死

破左燈啦一早

一生只愛美玲！

法唔法國三期屌打欅

躝啦三期狗

腩青棄咗土生

咁樣比較岩

Yes

yoda>土生

yoda>>>>>>>>>>欅>>>>>>>>>>>一期

山下美月飯=雞蟲

出黎隻揪

真.腩9

惱羞成怒

殊！

sor

老豆bra

十卜大佬

得罪講句 乃三期久保同沖繩妹以外不睇也罷

both不了

三期睇牙梅同蓮加算

你睇小池徹平夠

伊藤個額頭成個壽星公咁

棄欅可恥 係時候叫腩青躝了

不了 冇棄 禾重有睇番組架 唔似某位青咁

我睇岡田准一

隻抽

你咁講又醒起某青話無追番組

我睇小池美波夠了

牙梅高過我成個頭

原來今日禮拜日
希望大家今晚十卜平假欅

垃圾

同樣過米七我要土生算

十卜青

收到風果位就黎追返

不了

開名未

橋本陽菜

真係估唔到你會推土生

土生正wor

棄推狗同三期狗就唔好出聲啦

u認錯人

我唔係話唔正
只係冇諗過七巴會係眾多囡囡中揀中佢

講得好

影衰推芽實既ching

梨有咩資格話人-.-

香b>臭茜>詩織=水水

尊重ok?

七巴既燈下亡魂遲d要加埋土生

巧

個人覺得下單水水好大機會....

喂 屌你老母

小妹無棄推

十卜七巴

chow me 推。。。

七巴一開波睇中石森，石森宜家點大家都有眼睇

花奶呢d垃圾都比我救返啦

迴光返照

今晚係咪有老井睇

收手啦七巴。。。

下單畢業

七巴唔好燈我土生

咪同石森全團最早最早有得同生駒拍戲一樣，先上天堂再落地獄

七巴=生狗

收酒啦屌你老母

沖繩妹正
久保不了

想愛回家 重返呢度 有咩要注意

躝未

換個id先入黎

禾個id可唔可以回家

新人想問呢到有咩要注意

又唔推又霸住個id

認住d三期狗

1.小池美波

唔可以扮新人

真新 無追過呢邊啲po🤔

2.星野みんな

留意下啫

3.橋本陽菜

4.橫山結衣

自己躝啦

Fujifilm X-e2

雞雞比相雞美

畫功仲係咁好

牛屎幾似

臭

之前唔係用罪大機架咩

香茜

爆完碟
a中由依
b中友香
c中上村
d中原田
睇黎用哂人生d運

咁我中咗尾關算係咩

中花花

睇左平假 評價無變暫時都係睇京子史帆

史帆好淡定

我覺得有幾個應該係扮驚
知道上次漢字有幾個完全唔驚攪到冇播出街

齋A
中老井

去team 8區賣俾人ma

留住先
投資下

我屌你老母啊

又關你事

梁烈唯

影山好樣衰

樓上2個收膠

屌你老母

七巴我屌你老母

說好的尊重呢

盡力

七巴睇8仔未

同你一齊燈死8仔？

唔好燈小妹ok?

咁你貼圖未

no interest

講返欅坂ok?

咁大佬咪冇得撈

我棄左了

土生rip

禾佳qq牙。。。

志田愛佳「こっちは嫌だ！」欅坂46 keyaki.CH

【欅坂46】とある欅ヲタ、天才的な発送で”きょんこ”のタオルを使用し、東京までヒッチハイクを試行

【欅坂46】元モーニング娘。道重さゆみ「欅坂の皆さんは今までのアイドルとは違う」「センターの平手ちゃんの説得力半端ない」けやかけの裏で欅ちゃんを語る【Love music】

請問講緊咩

入面有圖

順風車用

咁攪野

十卜七巴取代345做新欅po大佬

除咗我呢啲小l薯
個個都係大佬

又擺我上枱

四單排名
1. W-KEYAKIZAKAの詩
2. エキセントリック
3. 僕たちは付き合っている
4. チューニング
5. 不協和音
6. 割れたスマホ(推青空組入面4個都咁話 好似無修音咁 )
6. 微笑みが悲しい(無高潮)

6. 割れたスマホ
呢隻係睇個mv

反面

十卜做講故台大佬

你仲提…

落左台好耐啦

過哂氣

邊個串我大佬

🙄🙄🙄

追擊我未

你都係大佬黎喎

/z

咩叫/z

香b

邊個踢我大佬落台

好感激大家一直以嚟都咁支持我女人

你撐345 我撐七巴 友盡

要反面了

石森定老井

美玲

禾道重都有睇欅

依件女飯正牙

又係你

志田b強力留名

有女人嘅地方就有冇丁貓
好似係

有男人既地方都有

無丁貓廁起上黎應該男女都岩

男人不了

收到wind 冇丁貓連丁家囝囝都丁

最憎就係丁家囝

sor!

原來飯聚嗰條金毛就係u

收到風有條友個頭又金又灰

我去左同貨貨犯罪wo

星野みなみ

好笑？

暗金mk

今日到平守青痴漢狙擊腩青?

條友真系gay cls

睇唔過眼灰毛仔

岡田准一黑毛架wo

你啱？

金毛屌啡毛

大佬 = 岡田准一

琴日見到345大佬你係啡毛 咁平狗金毛咪

禾pon牙...

大細眼

腳牙...

呢張真係

你諗左去邊

總大佬填過唱過呢首

有咩唔識可以問佢

作咗好幾個鐘，終於作完
希望大家幫手改，有啲位本來係日文所以改咗小小音

廢事騎劫呢個post
所以開咗個post

搵345大佬唱

唔識唱歌😅

梨同三槍合唱

比你負皮到冇人睇

希望大家唔好叫牛屎做牛屎

櫸板白間

叫屎屎囉咁

你有冇跟住唱過

屎屎＞貨貨

呢個真

呢度有位青都幾有經驗

召喚負皮王

我愛臭ru

冇睇名以為係綻綻嚟

唔係講緊前講故台紅人咩

詞：西野七瀨 唱：橋本奈奈未

勁到癲

唔睇名睇po名都知啦

譚伯二世

有新作品未

諗唔刀了

香

大佬讓位未

等你歸位

讓比我

$100 fast trade

我抽返$50水

けやき坂46「ひらがな全国ツアー2017」Zepp Namba公演、オフィシャル先行受付が本日12時よりスタート❗️
たくさんのお申し込み、お待ちしてます🎟
#けやき坂46

學埋總大佬作風

二朗嘴不了

總大佬乞錢啫
我要做返d自撚私仆街行為配合返自己稱號

我咀呀

青幾耐冇食野

你厭食症

減肥

花巴食柿大

屌你老七

青如果首聖詩黎？

你好直接

叫過你唱我伴奏你又唔肯

出山未

lm等聽

想聽

邊首

忍著淚說櫻隊

老槍

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 高本彩花

屌你老槍

你唔唱我反你面

出咗demo去聽下聖詩啦，全首歌冇粒音啱

【欅坂46】菅井友香の好きなタイプ「絶対自分より食べる人」 あんまり満腹感を感じたことがないとか凄いなｗ【レコメン！】

我要去搵肯唱歌既日飯了

玩留

即係細佬

收到風你食唔晒二郎

食得多過香b就得啦

禾貢肥夠哂說服力

香b可否不要老，陪我騎馬

2單

位 名前
1 上村莉菜
1 志田愛佳
1 菅井友香
4 今泉佑唯
4 小林由依
4 平手友梨奈
4 渡辺梨加
4 長濱ねる
9 石森虹花
9 尾関梨香
9 織田奈那
9 小池美波
9 齋藤冬優花
9 佐藤詩織
9 鈴本美愉
9 長沢菜々香
9 土生瑞穗
9 原田葵
9 守屋茜
9 米谷奈々未
9 渡邉理佐

單推

唔想知

漏左

下次飯聚交返比櫸po大佬搞

花疤好波

能否雙飛人 能否雙飛人
有人作到成段出黎既話我唱

不了 d遲太俗 改青如嗰首啦

能否雙飛人 能否雙飛人
話單推一個 平守青好廁
能否雙飛人 能否雙飛人
又加推一個 平狗好撚廁

代打

仲諗住貼

BTW 平豬加油

我竟然唱到

腩狗幾時死

笑死我

Odanana級狙擊

之後既重諗緊

this is love

你地2個真係好撚gay

圖區cp

話單推一個 平守青好廁
又加推一個 平狗好撚廁

係歌詞既首段同尾段，可以睇到詞人高深既文學修養
由起初仲比較冷靜咁稱呼“青”，到後來不留情面咁批評對方為狗，而且大膽地用上“撚”作語氣助詞，無不表示作者南青對自己愛人平守青接連出軌背叛同誠信破產既行為已經忍無可忍，係感情上已經失控崩潰，可謂聞者傷心，聽者流淚

ching你咩是牙😅

青文學修養都唔錯

唔錯唔錯 竟然有人識欣賞禾既詞

十卜腩青

即係你承認平守青係你愛人，你係詞中對佢所流露既感情都無錯

都話佢地係yui同odanana既關係

哇屌 不了

尊重下我未

讓我們在此地叫春~ 守屋茜係G~~~
平手茜茜呀 原田同佳佳呀 平守青公廁 呀~呀呀~~~

羊鵝暪在此地叫蠢

腩狗我屌你老母

你反面都幾撚快

你侮辱茜茜就唔得
同埋我從來都唔係企喺你嗰邊

平かんさつ

痴漢

我強姦埋呢首歌

青你新規？

《連載》ぽ ん か ん さ つ #23

中間咁大陣二郎味不了

yes
我要右邊

棄推狗

我要晒

電競鉛芯筆

睇咗做電動鉛芯筆。。。

泥膠行cat walk好似硬晒咁
由依反而唔錯

由依自然D 但泥膠個look靚過由依

係不過由依個LOOK 有少少成熟感
都唔錯

唔同風格 同埋兩個曲髮都好睇

【欅坂46】緊張しながら歩く姿が可愛い！ガルアワ non-no&titty&Co.コラボステージにnon-no専属モデル 渡邉理佐が登場！【GirlsAward 2017 S/S】

爛牛不了

ぽんぽん

一生不愛渡邉理佐

好柒

你禁錯icon牙

希望有人幫我平反🤷🏿‍♂️

魚網加爛牛有咩魅力

利申 唔識fashion
台主平守青可唔可以解答

毒撚留名學野

モデルプレス‏
@modelpress

欅坂46渡辺梨加さんからモデルプレス読者にメッセージ💕 #欅坂46 #渡辺梨加 #ベリカ #ガルアワ

靚女著=好睇

○○○○にやられちゃいました

願友香跟我有段情 理佐為佢高興

【欅坂46】カタカナケヤキ 土田晃之、3年ぶりに復活したテレビ朝日の人気番組「銭金」に出演。欅坂46の挨拶でボケる → 無事カットされず放送されるｗ

澤部真係無咩心

土田咁岩係idol飯姐

諗諗下澤部巧似係桃草飯

真愛

躝啦仆街仔 之前笑鳩我美玲寶寶

左神右糞！

nonnod 女真係個個都甘正幾時收編埋泥膠同茜茜

Push

小石認真?
今日睇過泥膠又唔差 茜茜上過一次can cam唔知有無後續

武田玲奈禾條女

武田玲奈+馬場富美加=non no台柱

仲有本田翼新木優子

諗起都

武田玲奈係咪amazon做美月𠴱位

YES

左神右糞

武田玲奈副偈

富美加body

禾都系睇拉打先識佢兩個

我係睇咸書先識

依件不了
雖然唔係樣衰但望到個樣提唔起莖

肥貓weak

竟然會有tom唔岩既架妹

肥貓盲

武田玲奈雖然有波，但全身太瘦，應該同啪骨差唔多
識食一定係富美加

你個美月我都唔岩啦

武田玲奈個樣係禾杯茶

玲奈body 60分 富美加就有90分

u 唔sick野

咁多人sick變廁就唔好

可唔可以唔好搞禾与田

yoda是禾的

打交

做咩離間禾地yoda黨

標題: diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

btw三期狗躝未

fight我打大佬未死過

躝左

打鳩平狗先

首雙飛人而家點

等你唱

yoda愈睇愈樣衰

三期狗爛未

久保禾條女

生狗寶寶你條女

己所不欲

好過自瀆

美月禾條女

躝啦棄推狗

有人同老米影相

東京女子流 庄司芽生
長沢同鄉 都係山形人

長沢個blog都有寫

🤔
無睇淨係睇到張相

老米做攝石人

好歹都係欅坂一排喎

回光返照姐

mk妹證守屋既氣質係46gp入面獨一無二

jm9
乜你成日po埋啲唔關事嘅撚樣㗎

睇完平假呢集
再睇番漢字個集
啲樣真係好唔同

My girl

講緊鏡頭?

MB 啲樣

平手個陣仲係好細過又瘦咁

殘晒

平豬識超進化

佢執執已經好唔同 初期個頭咁撚薯

与田bb生日快樂

sor 錯po

3期狗躝未

好QQ喎

右下果陣真係唔係好接受到

大家見唔見到咩叫反轉豬肚

on9咁我真係覺得個頭唔靚 咁都叫反轉豬肚🙄

你以前係話全部都正

而家都係 只係唔鍾意呢個頭

美月青

以前qq好撚多喎。。。

平手唔岩你 返去睇隻臭雞啦

右上平豬正到爆廠

pish

piss

啱啱起身未load到臭雞係邊個

一地玻璃

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 柿崎芽実

對大佬好失望🤦🏾‍♂️

專手做8狗

隻抽未

you都棄左

死啦，有少少鐘意左屎帆
明明把聲又難聽個樣又mk，好似我個ex

相唔好似，但睇佢玩過山車個衰樣就好似

之後係咪講到話5月4號有咩事關個川字事？
最後咩都冇？

無左聲氣

撚狗咁撚

似以前中學果d mk校花
jm果type

yes,落左妝嚇死人個隻

究竟有史帆咁既ex係咩感覺

A0

打錯係女神先岩

差好遠wo ching

FF女神係條女

差唔多啦，你女友夠係男人啦

咁都男人

腩清牙

件衫又幾似既

你兩個基佬躝

5000 is watching you

你都成日扮毒啦

你兩個偽毒

新飯留名

對唔住栗子，我依家鍾意大小姐多啲
個笑容真係太可愛

邊個笑容

wow.gif

係香港如果想買賣/換欅坂生寫除左去信和仲有咩方法

fb谷/你睇下呢到有無人換

信和都係得12樓俾你買賣 但價錢就

個group好似好靜咁

我新黎又唔知呢個post俾唔俾交易嘛

最近都冇新野 要收要換都搞掂晒咪靜

jm9

原來係咁，唔該ching

dlm 原來想單機

左神

右糞又好似冇錯

1001

冇人敢開po?

等大佬u開